動物朋友一問

(非罵戰)之前連登有班話好睇，我睇咗之後唔覺得有咩特別

想睇下你地用咩觀賞嘅方法，我係咪用錯咗方法睇

你睇哂未？

過左入園測試未

唔係得12集嗎？

應該睇曬

好文共享
利申唔識欣賞

因為你睇之前有期待，所以冇想像中咁好睇
而我地睇之前當晒子供向咁睇，所以喜出望外

魔法戰爭？

講得幾好起碼等我知道佢欣賞啲咩

不過空氣系真係好虛無

但係如果你地唔講，冇期待，我睇完第一第二集應該放棄！

我覺得好睇夾唔夾電波，我睇個陣第一二集已經覺得幾好睇
我鐘意佢一開始有曬大綱，每集一個新地域，新人物，穩定發展，好有旅遊feel，睇得好舒服
旅遊得黎又會含蓄地埋下伏線同線索，比到你驚喜

原來子供向=兒童閱讀，而家都算係子供向，冇黑化冇複雜設定，小朋友一定睇得明，不過小朋友唔知會唔會覺得悶，而家好多小朋友作品都複雜過佢！

我睇佢D人解說動物，先至覺得有D興趣

睇國家地理頻道

動物園話俾大家聽:"係時候還原基本步喇"

作為from腦廚對考察部份滿意